# DExS.SMFCB

Oбмен данными между RPi и DExS по RS485 на Modbus RTU
Отображение данных в браузере (локально и удаленно)
Статический контент для браузера раздаётся по HTTP
Развёрнутое WEB-приложение, запрашивает данные (и шлёт управляющие команды) по WebSoket, сервер которого развёрну на RPi
В процессе чтения данных с DExS, RPi с помощью NodeJS-реализации логгирования, сохраняет EVENTS, STAT, OSC на выделеный диск